（我老婆唔見左）佳芯bb今晚去左邊？

有冇人知我老婆佳芯bb今晚去左邊？

你有冇發覺鮑姐同ali都唔見左......

耆齡王

最後都係乖乖地返屋企睇電視唔上去賣胸